有冇人秒回下我

好食，食飽先有氣力減肥

食自己想食嘅嘢就好
食個陣唔好諗
食完先諗

又係我

你叻

嬲

佢好可愛

你又知我幾重？

有咩獎先

麻醬正過甜醬

對唔字
我無心

無呀

你會先算

點解

唔好嬲嬲豬

你講我知咪知

下次我盡量記得停手

我唔會，就算返工，放工返到屋企都已經好夜

我幾時講你知

咁你想點

傷心

我要

咁唔返

琴晚

好大穫?

無嘢想了

冇事嘅

唔好傷心，留返比你地了

唔返屋企？

博一博牛

輸都係10萬股

唔返工

最多佢唔要ja 冇事

冇玩股票
我唔識玩

做咩 啊

*****呀嘛

上下價錢 睇錯左

好玩唔玩，玩熊牛

上星期贏左成個星期

拎返10萬股去玩都輸唔入肉

冇嘢..

咁都解讀到

10萬股即係幾多錢

有幾難?

我都會咁

真係無？

咁咪超大

隻隻股票唔同

高手，我自己都唔知答案係咩

我對數字好唔敏感

80呀嘛

唔係

咁做咩要

係 所以買埋

好啦 唔知

個個都有switch

有d嘢

其實無乜好玩，party game居多

即係咩

又唔講我知

呃個無錢既...好咩

冇喎

你地3個連機

自己都唔知，點講

okok

okay i leave

未買，唔知幾時會買

樓主要去邊

買咗咪連

都無磅，又會點知

ifc

好

昆me

秒回

原來未買

衰人

你地

不要，留返係度啦
個邊我仲排咗19幾日隊，你家陣去有排都未到你

秒

幾時有，真係肥，只係肥到唔想磅

去打尖

減

我未啊，都約唔到班中同，唔買住啦

點解係我

無得打尖

買完一齊玩

因為你恰我

返工就會瘦返

咁排多幾日

點敢啊

瘦幾多

希望快d到我跳

我都想

睇下有幾累
試過減20kg

你做咗

咪啦

邊有，幫你1001曬啦

最輕幾多

唔捨得？

咁好呀

都係無磅

講呢d

去屙尿先

先唔在意個磅

唔捨得

唔好瞓著

why

自己過得開心就巧

我覺得會...

你捨得我死

係呀

提醒自己，唔好瞓唔好瞓唔好瞓

幾時有捨得你死喎

好啦我又搞屎棍

好想訓..................

今晚早d瞓啦

直覺

你直覺唔好了

又講佢地會打死我

知道
即係叫我唔好理你地

我都覺得我直覺壞壞地

理還理，都要瞓架嘛

跟本就壞

唔捨得你地

邊係

大家都唔捨得你，但眼瞓就要瞓架啦

係壞曬

今晚會早

唔係!!
好啦 打完個電話 終於可以去屙尿

1230-1點

又黎

我可以做呀四

忍咗咁耐

呢種天氣涼涼地好瞓

之前忍2-3個鐘都係咁啦

豬呀你

奴才

在

奴才在

做野啦你

知你係邊了

喳

腎者之石

唔知醒個個又唔係我

會死

.....................................
你贏

無可能啦

唔好死

佢恰我

ok pm u now

whyyyy

佢成日係咁

叻啦叻啦

講緊我呀?

邊捨得你死

洗乜講

真係知

咁好

乖

我唔玩呢味野

無人欣賞我的好

最乖

我係重溫！放學鳥

硬硬地

收工時間就靜曬

好好抖下

收工了

咁玩咩

有我地

係啦

咁晏嘅？

兩日都咁準時 之前重話日日唔同 又ot又剩

我在

係啦 叻啦

我都想買！！！！！

你都放啦？

我應該月頭會買 你等我報告啦

琴日射波
今日有嘢做 趕住走 啲嘢未做晒

收工有咩節目

開心

好！！！！！ 我諗緊買大定細好

做咩事啊

游水 （想）

細！女人帶細既

但我手大

去啦去啦

咁大啦

無事了

好凍

手粗體諒下

暖水池
唔好雪凍親，你未病好

浮雲哥

教我溝女未

咁就好 唔開心要講

樓下冇

我教你溝仔 你教我溝女 可好？

咁去第二度游

教你溝我

潛陣先

邊度有

我自問高攀唔起你

唔俾

我好矮 唔使攀

去上手試
因為都要睇你手圍先知邊隻好睇
你搭車喺apm落咪得

幾高

165

係啊

咁又真係唔使攀

咁試唔到邊隻fit自己？

咁就好啦

就係揀唔到

我想收工

你又去帶上手 再影出黎睇下囉

冇

好快啦

8點

我肥手

咪咁

有咩關係 帶錶咋wo

會俾你地笑我肥手

我邊係啲咁既人呀

一陣炸到手都無埋

聽日去睇下

我都驚會爆 但戴咗一年都ok
但佢粒電壞壞地 所以我先想買Apple watch
有諗過買Fitbit

返嚟啦 ？

嗯

55mins

頭先做咩啊..

唔開針

我都唔知

玩主奴

下？

唔玩

唔好玩

用iphone 無理由唔用apple watch

個陣諗住等新呢隻出先買

咁係時候啦

尖

今次個錶display大左 感覺靚過之前個幾代
啱晒我呢啲眼殘人士

咩啊

好！

唔係咩？

點啊 好耐冇見

睇了

miss me ?

我諗緊咩色好

腦細心諗

唔係咩呀？？？？？？？

你返工點啊最近！！！！！

檢討下先

唔係加油咩？

拆左兩個炸彈 仲有幾個未爆 我盡快拆 聽日盡搞

對住我 佢
對住你 佢

係

錶帶同錶玉都叫佢拎出黎俾你試上手啦
我覺得銀玉銀易襯過黑
金無印象點樣

拆彈專家

無嘢無嘢，食飯未啊

老屎忽仲有冇話你

一齊加油

邊到係

做咩

聽日試

未啊 你未煮俾我食

加咩油

咁你想食咩

點知

蛋白炒飯

你自己講先

對夢想加油

要用隔夜飯炒

落街發現原來都幾涼

明明你一開頭就唔係咁嘅意思

我知呀 但我想食呀嘛

著多件衫啊

唔駛 用新鮮飯 煲個時比平時煲飯落少dd
新鮮炒出黎往香重好食
我唔識煮 但我識呢啲

好9

識炒 好食
好味

好多錢？

無啦 聽日要努力上班

張form應該有寫條款 你返去睇下先啦

聽日星期五了

係呀。。。超攰。。。我就die

聽日測 好緊張！

咁加油可以多方面

還好，好舒服

聽日ot

辛苦你啦

你就真係要著多件衫，唔好凍親

有得食未

我自己都唔明

跑步！

煲緊飯

知道啦 冇事冇事

有d衝動

但我明

你到底病好未啊？

有排冇得食

下次盡早落單

去！！！！！

就快好掛我估

食飽飯，今晚睇下點

係未真架？病咗好喇喎

下次試下先

最緊要一開始炒靚個底

好啦

咁橙

csl 上網收得好差

小妹 我收工啦

睇錯cls

坐地鐵仲廢撚過2g

恭喜

csl cls！

開心仔

路面都差左

無限上網plan 黎 路面空轉

辛苦了

我用人仔台

屌，我仲有年半約

人仔台仲廢

不可一不可再

佢家庭plan 係平既 500/5sim 無限

個個台都廢J

我4g 5gb 都ok

唔諗住搞婚禮

屌筆錢拎去同條女旅行結婚好過

當個女係咩

我番工果度 人仔長期緊急信號

我單人 無限

都要睇下條女同4大長老點諗

賣豬仔

另一半ok我就無所謂

咁慘
我連格鋪頭d WiFi

痴線啦 兩個都公屋出身 仲搞婚禮 想死咩 又唔係搵得多

傻啦，個女又唔係佢地私有物

我得閒問下佢意見先

食咗咩呀

你就好 我公司無wifi

我一個月用到41gb

想唱k

我覺得簽紙都夠

都未病好仲唱k？

我都冇
好睇格里有

我唔啱

約！

預咗了
今日未做晒嘢

用緊豬嘜通

太好啦

圍村撚就唔出奇

屌我城市人 我果屋企無鄉下 香港就係我鄉下

同支國親戚無聯絡兩代

問問佢先

又測咩

無都是但啦 反正冇限

慘豬

明顯我地唔係圍村

簡單2家人食飯咪算

好睇你女朋友點諗

唔圍村點數到七十圍 你 四叔擺酒果類？

想唱.........

yes ah

家庭plan又抵ga

咩？

我撚知，至少啊人地話，正常百圍

有啲長老覺得一定要擺

咁多

錢先係最大問題 唔好充大頭鬼

幾時先嫁得出

痴線 邊識到咁多人

快架啦

係咪呀

是但，關我撚事lu

快架喇

係
你唔擺酒 都要禮金啦

其實有理據 你諗下點解要用冷飯先
係因為用一晚時間抽乾啲水份
咁同你煲飯落少啲啲水 效果咪一樣

結婚 好似唔係咁好

地鐵？

點解？

我多數用冷飯炒
方便d

有先算

個條女條仔又唔係我

我覺得，最緊要係個兩個人開心

去

痴線啦 男女平等去撚左邊 比左錢 七日唔岩用 係咪可以退貨先？

點解林其哥咁得閒

真

圍村都好奇呀 因為而家一個圍村好多都唔同姓架

有呢日

有冇人陪我去！！！！！！！！

佢廢老

唔係我屋企人話要擺70圍
咁，當然唔會關我事啦

me

因為我係廢青

多謝祝福

搞到自己唔開心既話，搞乜都無卵用

gogogo
利申：5音不全

我都老？

最緊要係兩個人傾好就得

無錯

好啊 但我好難聽

照去

炒俾我食？

唔係咩

Woooooooowwwwwww
拿 我冇睇錯架

睇嚟我地達成共識了

要重溫呢個

去囉

唔係，明顯最多只係廢青

你都可以炒俾我食架

睇緊tvb 諗起好多野

我炒埋比你食啦

Tvb都好睇

做咩咁話媽咪架

講咩啊你

Gogogogogogo

無講錯啊

你喎

你媽媽有咩反應

gogogo

我唔敢

係啊，幾時到我係廢老

諗咩

好呀

唔可以咁架

你等我

你幾多話

失戀未move on到

你炒俾腦細食先

睥咗我一眼

失戀move on唔到

咁應該點？

一齊食咪得

一陣嬲你

分咗幾耐

唔會既

對佢好啲

你未講我知

衰仔
一大巴咁車埋去

佢觀廣上海野都唔知重食唔食

我對佢好好架喇

交換講

問我？

再好啲

岩啊

我自爆過啦

一齊去食啦

點會，我咁乖

諗到都爽

我代你呀媽車巴你

好好，知道

應該同你相差唔到2年

ff好喇

唔好細過我3年

你捨得咩

乖仔

我諗唔係細過你

不嬲都乖

睇下你呀媽捨唔捨得

其實叫咩名 間野

我唔會畀佢一大巴車到落嚟

老嘢

佢唔捨得

我都唔知你自爆過

食過，覺得還可以啦

咁我打呢

咁唔打

ummmm你捨得咩？

你唔留意姐

咁嘅價算係咁啦

捨得係咪就俾我打

係咩

放工啦？

個實習細你3年，我估架咋

咁你估下

打

25

今晚涼咗 狗狗決定今晚早啲沖涼

你呀？

未打過人

快d去啦，小心唔好凍親

知道啦
你地都係呀

我估你，你又問返我

咁你細25幾多

夜小小去

想試下

你都未答

隱性S

而家去啦

我習慣10點之後先沖

係鬼

咁即係幾多？

咁係咩？

10點啦而家 快啲去

...日本10點？

我食緊晚餐

好多野勾起哂d回憶
呢幾日發夢夢到同佢拍拖等等
瞓醒先知係場夢
好空虛

我都係離唔開手

有咩睇？
Netflix ?

係啊 最近睇barbie

我鐘意長髮公主

狗狗洗完白白啦

笑左 真係提早沖涼

有冇香噴噴

一個幾月

我未

係，我就不安 驚恐 接受唔到佢已經同左第個一齊呢個事實

乾淨曬

有

你又知

多到數唔到 stranger things

點解要瘋狂同自己過唔去

有無睇mind hunter?
Stranger things 我不嬲推介俾朋友睇
13reasons 我麻麻 nacros

可以咁樣既咩？

Family plan 可以8部機
但價錢只係兩部機既plan價錢多10yen定100yen

巴打 我有情緒病 你起下我底就知

唔係8個account 咩

係 最多8個account

我一部機 有2個account

我初步睇左點整 到時要 個account既email address就得

咁我pm個email 比你啦

慢慢 用埋個7日先

你講我講

我講我tg得唔得

食咩呀bb

有 你聞唔到咩

我都沖緊！

Why u know

Why

即係未沖就係污糟貓？

聞到

沖緊玩電話 因住濕啊部機

無嘢了

係啊 你

講啦咁

我不嬲都好乾淨

頂得住！！ 聽日番幾點呀

我去沖涼
大家記得早d瞓了

最乾淨就係我

9點 但應該ot o到7點幾 我估

超 大隻講

明明唔係

我嬲你

仲笑

嬲死你地

我同你咪一樣大

你個腦細笑我大

巴打 見住佢同第個一齊真係好痛

喂 我講唔係細我好多 咁你將就下 俾我痴下你啲後生得唔得呀？

沖涼又有咩大隻講

咁係邊個？

唔好亂講野

我知 但我地冇嘢可以做

好啦 放你一馬

你上面講咩tg

我

對唔字

拿 比人恰啦

咪又係econ同ls

係啦
放我一馬又帶拳套 即係咩玩法

淨係俾你恰

打完先放你一馬

唔係琴日先is test黎咩 又test
Econ 呢啲 而家上床瞓 夠瞓 頭腦清晰 就唔難考啦

好啦錫返你

打人 手會再粗呀

快啦

錫到你濕曬啦

已經粗咗

點解咁問

你又串佢

我個下ja

成面口水

估下 *

樓豬好小氣

我應該冇計錯數架

手粗無得減 好似係

唔好

咁打你細佬

又唔要我了

唔玩口水

我細佬重大份過我

我想玩woo

大隻定大份

腦細幫我擋

大份

歪

你唔話我知

Pm me call you

我以為講緊沖涼

okok，係你啦咁

are u crazy

有咩獎

你想要咩？

未諗到

痴線佬

Call me ?

tell you

好囉，我錯囉

我都唔知邊個係你

唔是啊

Catch me if you can

唔捉了
我放棄

又到左 緊張時間

有排

謝謝

快了

1001

係我架

未到

我宣佈戰爭開始

我 不願讓你 一個人

1001係我架

1000